sing hallelujah 中文版: 香港嘅警察正仆街

香港嘅警察正仆街
香港嘅警察正仆街
香港嘅警察 香港嘅警察
香港嘅警察正仆街

還掂聖詩都係唔岩音...不如用返個melody改左歌詞唱爆佢

唔好玩人哋首歌啦
無佢哋，11號已經守唔住

喂呀 改咩都唔好改呢首歌啦
一陣外國以為我地唔尊重呢個宗教

你咪得罪班基督徒啦

咪撚改聖詩

有人唱「sing hallelujah to 香港」都已經有啲基督徒不滿

不得不負皮

負評+即Block

玩還玩
唔好玩人地宗教